點解咁討厭emoji？

明明喺whatsapp都會用嘅emoji，點解嚟到連登就

係wo xD

你都識講呢到連登啦

Why not both?

喺第二個post用咗emoji，會俾人趕走